有冇用iphone既最近上連登好lag...

近1星期開始 以前未試過

要重開app先好返 但過一陣又lag返

我都係咁

Same

食電多咗

又食電又lag

same
碌碌下部機熱辣辣

原來唔係得我一個 仲忍咗好耐以為自己問題 已經用新iphone

真 以前都唔會熱

有
部機仲要熱
其他app冇問題

same不停熄機重開 update埋ios 以為自己問題

iPhone 12 Pro
又lag又熱

用safari 開個shortcut 開m 版頂住先

無咁熱最少

冇事喎 好順

好順

same

same,又熱又lag cls 用緊iPhone 12 pro

好熱

睇得多post load多左野就咁

點解個連登app 突然間咁扯電